{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_060127",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=72199&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "포천우리키즈풀빌라"
    },
    "text": "フルヴィラ''我がキッズ''は22年08月に新築オープンした宿です。 当宿は、個別プール、バーベキュー施設、遊び場など様々な付帯施設を備えており、プライベートな休息を楽しむことができます。 宿の近くにはピョンガンランド、ヨンファ貯水池、コソクジョン、ファチョンチョギョンチョル天文台など多様な名所があります。 家族や子供たちと一緒に幸せな思い出を作ってみましょう。 ピョンガンランドまで車で24分、コソクジョンまで車で30分、サンブヨン滝まで車で30分の距離です。 プールはぬるま湯またはお湯を選択でき、バーベキューグリルは予約を通じてレンタルできます。 肉類、天ぷら類、魚類は客室内では調理できず、ペットの出入りはできません。 未成年者の宿泊は保護者なしでは許可されず、紛失や毀損された施設は利用者に責任があります。 ゴミは指定された場所に分離して捨てなければならず、上記の情報はペンションの事情により変更されることがあります。 オンシーズンには一部の客室の料金が変動することがあり、プールの運営は天候やペンションの状況によって変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿の名前は何ですか？",
            "answer": "フルヴィラ''我がキッズ''です。"
        },
        {
            "question": "この宿はいつオープンしましたか？",
            "answer": "この宿は22年08月に新築オープンしました。"
        },
        {
            "question": "この宿にはどんな付帯施設がありますか？",
            "answer": "個別プール、バーベキュー施設、遊び場など様々な付帯施設があります。"
        },
        {
            "question": "この宿の近くにはどんな名所がありますか？",
            "answer": "ピョンガンランド、ヨンファ貯水池、コソクジョン、ファチョンチョギョンチョル天文台など多様な名所があります。"
        },
        {
            "question": "この宿の特徴は何ですか？",
            "answer": "プライベートな休息を楽しむことができる点です。"
        },
        {
            "question": "この宿からピョンガンランドまでの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "車で24分です。"
        },
        {
            "question": "この宿からコソクジョンまでの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "車で30分です。"
        },
        {
            "question": "この宿からサンブヨン滝までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "車で30分です。"
        },
        {
            "question": "プールの水温はどうなっていますか？",
            "answer": "ぬるま湯またはお湯を選択できます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューグリルの利用方法を教えてください。",
            "answer": "バーベキューグリルは予約を通じてレンタルできます。肉類、天ぷら類、魚類は客室内では調理できません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の宿泊は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の宿泊は保護者なしでは許可されません。"
        },
        {
            "question": "紛失や毀損された施設についてはどうなりますか？",
            "answer": "紛失や毀損された施設は利用者に責任があります。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法について教えてください。",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分離して捨てなければなりません。"
        },
        {
            "question": "料金はオンシーズンに変動しますか？",
            "answer": "オンシーズンには一部の客室の料金が変動することがあります。"
        },
        {
            "question": "プールの運営はどうなっていますか？",
            "answer": "プールの運営は天候やペンションの状況によって変動することがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 349,
        "QA": 486
    }
}